4綫全停!!!

1202

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

圍捕 一早預左

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

推上去

推

4綫停啊

條條停哂 不如唔好開

相信將綫都就停

唔好死喺黨鐵入面啊

搶

不如執柒佢

預言已成真 1218

5綫全停啦各位

推L爆佢

推，

推啊屌你

太子恐襲高清版

聽日機場

下個就到東鐵閪鐵啦